屌 又係喊能住鞠躬

🤧🙇🏻‍♂️